有冇人去過旺角個間 cga

前排成日賣廣告

星期六 830AM立法會見
反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

要入會先有得玩，30蚊一粒鐘，買好多先有少少優惠
卡位有幾部頂級機，中間大廳就全部中上少少等級
多小學雞毒撚嘈，個時去過一次幾乎滿曬
唯一優點可能係禁煙

咁撚貴？
平時網吧最多先十蚊

香港咩都貴架喇

咁佢整體比網吧係好好多，服務環境衛生等等，啲機又好過網吧

呢間野優點唔係可以打fifa同2k咩
雖然fifa個邊兩個手制都虧嘅

之前去過兩三次都覺得人幾多但又幾靜
唔知係咪因為夜晚去先靜d

有閒錢先去

環境係唔錯
但真係貴左d

除咗禁煙, 機快啲, 電競椅, 無乜特別

果度聽講有電莖雞

網吧初期真係要$30一小時，十幾年前去過銅鑼灣廣場二期地庫間(戰略高手)。

2010左右已經有1x蚊既網吧
最平見過$8蚊

剩係禁煙都吸引中小學雞去啦
以前中學去網吧，成日畀老母問係咪食煙

網吧黎講 旺角呢間唔叫網吧
如果叫網吧 陽光i one果d 就縮走哂

普通網吧d電腦好易壞，有時比人偷鍵盤滑鼠，電腦壞咗又無人整...

偷鍵盤滑鼠

十幾年前見過d電腦無晒鍵盤滑鼠

可以買下gear
叫做多d大牌子同多種類

大家聽我講一句，C G A不單不是撑政府，而且可以話係黄到你唔信，希望大家唔好將支特我地既人堆走，有份有在旺角既示威者應該出來講句，有邊位入去換杉，放低物件有俾人阻過，而且有次在麥花巨既集會遊行，佢哋知我係示咸者，仲叫我搬7箱水去派，堆出這個理論話要攪cga既人，如果有疑惑以打比我又或者直接見面，我电話係64854486，我啥係呢度員工，希望大家做任何事前都要証實左先好行動，唔係下下人地話邊間店撑政府就去裝修，

同人哈妥你自己去打人啦，你唔應該叫我地整走支特我們既人果條友係香港 電競會 主席， 就算人哋唔支持我哋呀 都唔係走去搞人啦，而家咁做同黑社會有何分別
0
0